好恐怖 連登仔已經偏激到連射市民都贊成 簡直禽獸不如

包容

油麻地新填地街佳宝食品超級市場發生傷人及警員開槍事件。常徘徊區內的54歲男子昨午與超市經理爭執後離開，經過燒臘店取走一把16吋長的刀，再折返超市斬傷經理頭部；在附近巡經的警方衝鋒隊人員到場，兩度警告無效，開槍擊中疑犯右身胸腹，當時店內有職員及顧客。疑犯送院搶救後不治，50歲經理至昨晚情况穩定。

包容